有沒有手足喜歡碧泉檸檬茶？

好撚正

同感

同出去檸茶差不多

罐裝檸茶真係屌打紙包好撚多
又可以大大啖隊落個胃度
又可以比紙包凍啲
維他同碧泉檸茶世界第一

重點係要雪凍

碧泉蜜桃茶超撚正

我講緊蜜桃茶

碧泉檸檬茶真係世界第一，諗起都扯扯地

狗也不屌

以前有出有汽果隻 仲正

碧泉真係好正 不過唔係道道有

維他狗也不屌

家興長期有$2.9@1

果種苦澀味真係好正

蜜桃茶同檸檬茶都好正